一人N個因爲流鼻血而尷尬嘅經歷

講下背景先 小弟因為天生鼻膜薄 自細好易流鼻血 可以乜都冇做而無啦啦流鼻血

咁話說我有一次去游水勁多人 之後比個廢中游游下水踢中左個鼻 之後就開始猛咁流鼻血 最後好尷尬咁用手掩住個鼻 成手血咁上水止血 見到成個泳池有某部份係我啲鼻血

仲有一個係以前中學果陣係禮堂考試 做做下卷feel到個鼻有野要流出黎 起初以為係流鼻水 最後有滴鼻血滴左落份卷到 果陣又冇紙巾 最後又係成手血尷尷尬尬咁沖左去廁所 自此有個花名叫鼻血哥

連登仔冇人會流鼻血？

推

去廁所流緊鼻血果陣打乞嚏
成塊鏡都係血點
隔離個人即刻彈開幾米

喺日本排梗隊等餐廳食
無徵兆下就流
成手血叫女朋友搵紙巾點知用晒
要問前面個日本媽媽借
已經兜到成手都係血
佢見到個反應好似卡通人物咁有啲浮誇
大嗌左一聲 然後搵紙巾比我
其他人全部望住我

中學既時候 上緊堂流鼻血所以衝去廁所
點知經過人地班房門口既時候
唔小心飛咗隻鞋出去人地門口
嗰時仲要秋天冇開冷氣所以打開道門
我一路掩住個鼻一路用穿返隻鞋
成班人大笑 柒到我
最尾搞掂哂之後 我特登落一層
喺第二邊上返去
點知小息比嗰班人問我去廁所咁耐搞乜
原來佢地一直捕住我行返去

由小到大都無流過鼻血
不過有個frd經常流鼻血
高峰時期一個星期流三四次
覺得佢好無用

食完飯行緊返學校個陣流鼻血 嗱嗱聲跑返去學校地下廁所 點知撞到個f1仔 鼻血噴曬落自己件衫 用水洗唔走 仲要擴大咗個血漬 返到班房啲人問我頭先去劈友?

係咪開錯台

我都試過

不過沖涼嗰陣流鼻血係最爽 我會等流晒先出去

唯一一次流鼻血係 細細個比啊哥打爆左個鼻之後係咁流血
無試個又流血又尷尬經歷